香港人骨子裡咪又係中國人

自私自利 共產過共產 。

交通塞車Post 一大班人屌窮人揸車 阻交通 撞車叫人死全家。
都痴撚線 人地想撞車？唔關心受傷者都算 只關心自己幾時翻到去？
窮人揾到小小錢 養得起㗎車 又屌佢地阻交通。而唔係諗下問題根本？ 交通規劃呢？考車制度？ 政府實施？

響喉Post 更加厲害 一大堆 有錢揸跑車就可以嘈嘅概念 mk仔h車就錯哂 利申 我唔贊成仼何人改車

再嚟今日丁權post 真係忍無可忍 人地原住民早幾百年落嚟捱 個陣咁撚艱苦 又英又日嘅洗禮 到現㗎好景小小 又葡萄人 人地都未撚怪啲舊移民蝗 。真係笑撚死
自己人唔撐自己人 學人搞分化
香港配有民主？

歡迎討論

見到成個感情台就真係厲害 。同時事台個對比大到
假如呢個平台大部份人支持香港獨立 就真係知咩叫失敗
八婆八公post就最注重。

你搵連登黎代表全部香港人

岩呀樓主 家下連登就係少有你呢啲人

咁我繼續講
對人無禮 完全睇唔到受過高等教育
比小小錢 以為自己高人一等 我相信做服務行業就知道 。有錢個班閪撚到 反而紋身古惑仔咁款仲有禮貌會體諒下人
撘車現㗎排隊嘅禮儀 每況愈下。 收工時間去地鐵留意下

繼續負評啦 我開得post就預左
有咩不滿 大家討論下

仲記得前幾個月 遊行post 連登吊到幾多個廿歲左右嘅青年 為左個小小錢 出賣香港 都夠膽死話自己黃絲 真係笑而不語。
雙十一 淘寶Post唔講咁多啦 大家有眼睇
口中講到幾討厭中共 身體卻。。。

咁香港人係歷史咁計 香港係唔係都係屬於中國？
利申：唔識所以問